★J慧中時間又到了！（67）

四獸召集

留名做old cat hunter

油炸老貓J

lm

係交友APP見到游B,
佢化英文名Jan 但d相係游b黎

Why u play交友app

有冇圖睇?

蓋老母want find g

how much /q

游b

why 1478 sudden drop

老貓effect

秘密行動

YES

HE FOUND 游B

秘密做G

ANAL 加200蚊

but u have nothing to pay

蓋老母always search 游b

所以AI 推介游b style俾佢

why u know

魯芬 後遺症？

游b = YOYO

問媽媽借

今日特價jpg

石丸is watching u

4000/1q
老貓will try?
Or dirty 不了

must try bubugi

gay cat 玩開毅進星100

奇蟹刀騷

似

一舊水

need

u want?

u g worm

你一定幫襯過

100% yes

U will?

老貓成日唔出街, 平時幾多日先沖次涼？

X2

死臭貓夏天都七日先沖一次

起碼3日。老貓出名臭鳩爛春袋

環保

Pls reply
4000 or yau b?

Dirty

U日日打J,洗都唔洗，條J惹晒小強，喺U馬眼住

NO LA

你屋企爆屎坑

要去公廁沖涼

老貓，由於貿易戰即將發生，波叔要做好準備量入為出，無謂錢唔再使，會暫停派發4000，解散工作人員，直到另行通告為止，U可能要等幾年

似

支那好快鎖國

維尼要撲水

老貓點睇

究竟DONALD TRUMP害死幾多個家庭？

老貓表示認同

[url]Ig有鋪提供預知死亡服務

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓使唔使襯下

老貓有太多cp片比fbi通輯緊, 佢唔敢post相上ig, 連出街都唔敢, 所以成日話去邊都danger

both

trump: 資本主義需要滅亡

老貓有冇計防止貿易戰後, 支那人因饑荒黎香港搶糧？

兩個只能活一個

Too貪心
所以你兩樣都冇

x2

斬開老貓幾件慢慢食

支鬼如果食咗老貓嘅話，必定毒發身亡，佢週身性病，不過算做咗好事，殲滅支鬼，到時4獸會追封佢做義士

我有朋友已經收到4千。。

老貓又中

毅進星101

波叔決定抽起老貓份表，當冇收過

可能會變zombie

根本老貓裝過v7

真實身份已敗露
反中亂港4千已dq

但老貓has bus死氣喉，It's enough

食咗老貓支鬼變真鬼

朋友=老作

巨乳：

咁多成功例子，得你就係無

準備出6c信告老貓

4000蚊凍撚過水

4獸集團有最好嘅律師

#youtoo

×2

x3

X4

老貓

快出見獲打獲gif

你已到臨界點

老貓，牙Joe派手提電話，U仲唔狗衝?

高登好波! 牙joe派華為手機益大家!!!

老貓係華為dog

老貓，我命令你出四獸見鑊圖

老貓do housework now, busy

老貓點睇?

【港媽最驚外傭唔戴bra】外傭唔戴bra通屋走 港媽嬲爆：我老公喺屋企㗎

老貓，U窮定佢窮啲?

「等你4000蚊餓死左」我相信無一個在職人士戶口夠我少錢？

老貓最愛食寂寞賓妹

老貓有冇食過深井裕記燒鵝？

似

老貓成日星期日喺皇后像用v7媾女

老貓你係咪好鍾意食乾炒牛河

no $

我請你食？

加入四獸

[url]日本新幹線ALFA-X試驗車亮相 速度、外型完全秒殺中國高鐵

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓，有J圖益你

老貓點睇六合彩開（2）3 4 5

老貓點睇呢班日閪少女？

香港少女組日系女團Asterisk進軍娛樂圈 六位成員引爆網絡熱話！

想發達要work

老貓鐵膠必like

地鐵冇死氣喉

老貓可能會啲座位

why 負皮

ready

老貓rip

老貓最like 必定

點睇老貓post舊聞又被人笑

★港鐵職員將更換香港設計全新制服 網民：似酒樓經理有大陸味

他來自潮州

老貓why唔上水

升

cp

下午會否大股災？

NO

ready

有冇叫果隻似游b的G?

NEVER CALL G, U FIND YOURSELF

老貓唔好教壞蓋清

深水埗大把老g似游b啦

老貓點睇25%關稅

Want 包膠？

ready drop

Will try ? Or dirty不了？

個市就嚟rise to 0

突然屎急

vicf cap住先

Bring iPad 入toilet
一邊痾一邊cap

懶人屎尿多

好似除under

似
仲有m巾

牙中too飢渴

覺得粉紅色 似姨媽巾

嗰陣冇咁UGLY

Ok，波叔會扣100蚊，到時得3900

帛金預支?

WHY 175 RISE SO MANY

游b在囚期間有否被虐？

懲教署要「打到你驚」 過來人：同太平紳士投訴，打得仲勁

嗰陣係cp

據其了解，在囚人士即使受虐，從表面看是看不出傷痕和瘀痕，所以除打肋骨外，亦會罰做掌上壓、跑圈等過份勞動的虐待；

可能用bubugi、撩鼻孔虐待

游B 12歲就冇咗隻

100% YES

陳巧文有次試過捉上警車 被bubugi

陳巧文等多名示威者聲稱遭警員以「搣」及「唧」身體部位等陰招對付，部份示威者被拖地抬走，導致身體多處瘀傷

say many time

根本好多黑警係bbg愛好者

由呂樂個時代已經用呢招嚟迫供

老貓你當初應該考差佬

喺街見到游b can catch her 搜身

後悔

最衰有97 本來一畢業考政府

當時d同學冇人敢考政府工（驚支那會算賬）

嗰陣啲人做正苦工比人笑啦下話

我去咗報考輔警

佔中之後, EVERYONE hate police

正是襯低吸納嘅時候

魯芬

u ocamp

你唔會考到，你咁懶

no

當時星島晚報每星期五必登 二級文員

根本冇人去

淫亂ocamp

你有冇五科合格

唔知老貓會考幾多分?

３

老貓英文好似幾好

老貓年代同我差唔多，唔係分，係A-H, F以下唔合格

仲有UNCL取代 G H

Me 英文課程乙拎D, 仲冇考Oral, 不過幾十年比返英國佬了，最近學U嘅老貓式英文

冇u㗎嗰陣時?

我叫做全科合格

英文hk style

97前d人開口埋口 移民

考乜冇人理

d人通常去私企

滙豐長期請clerk teller，就咁walk in就得
（但請左你之後，要找人做見證）

計劃未來果班，仲話去 中銀打工有保障

uncl就係u

97前瓣瓣都好景啦

點同宜家

你係咪全u

你會考咩成績

老貓考科舉㗎啵

4條A入hku

冇

老貓可能仲有條辮

why know

生於1819年

衛斯理小說 老貓

日本有 三色貓系列小說

三色貓好似沒有生殖能力

do u miss 三色貓？

bammed

返舊登搵佢敘舊，牙joe又有屎為電話送比U

Why not?

老貓其實好想返舊登

但唔捨得4獸

支那今次rip硬

大鑊 Trump 真係嬲左

有冇留辮

老貓不願面對

香港處處發達機會
朋友抽中波鞋
又賺6-7000

No need wait for 波叔

根本香港地只要肯食腦

發達有何難?

老貓等4000 on99

係，到時U可能被支鬼捉住生劏做食糧

似 , 老貓知道我哋係佢主人

老貓專用CP圖 x2

點睇cc台班友洗晒板但現場影都冇

主僕之情

令人感動

要返工
不了

正常

why U always cap老閪殼?

今日立法局 唸起游b

U有冇去?

i am平民 cant in

有腳板睇就OK

老貓去，4獸去

圍立法會唔使入去，If U go, 4獸 go

why U 負皮游G?

石丸 is watching

老貓佛誕會唔會去食齋

負評 貼文者only

no

仲記得以前要返工（非勞工假）

石丸唔理咁多，U負皮游G, must kill

why u do slave b4? Why not 啃老?

已證實老貓母親節冇錢還俾老母

未有$4000

下個母親節前有冇得還?

Work

may be

1478 在父親節前 WILL DROP TO 0

會唔會停止打J一天

今朝post咗佢CP圖 X2 ,比較難

老貓點睇4獸rich , U poor guy

有冇諗過原因?

老貓一定會落HELL

TOO EVIL

rise to$16

政府問題

歷代王朝滅亡前10大徵兆

$1.6 ONLY

4獸唔係政府人員，係創富者

反送中

日元計價

老貓 = CP犯、老閪殼愛好者、巴膠、鐵膠、陸豐支鬼&5毛合而為一，非常邪惡

性格牆頭草, 對MOTHER不孝, 對MASTER不忠

this is巨乳

老貓點睇今朝開會

老貓佛誕會唔會尼姑嘅AV慶祝

如果游b冇DQ，應該今日會咁

游B塊嘢一定好臭 好多古怪分泌物

鬼佬有修女bubugi AV

有啲好似鬼口水嘅綠色嘢流出嚟

so disgusting

老貓覺得4獸邊個對U最好?

none

四獸對你唔好咩

so bad

4獸 = kind master

why so sad

4獸經常講請U食飯&借錢比U.

只係U話danger 唔出嚟。

4獸 = 老貓再生父母

早期開 J慧中post根本冇呢班人

you need respect 4獸

我post1出現

蓋清早期已叫你work more

唔好block 會好痛

why no 巨乳、飛鳥？

d人鐘意玩單機 由佢

邊個來

4獸killer come

he kill you too

老貓記唔記得我post1已出現

好自愚院友
Maybe

第2期齊人

coffee呢

已炒？

做乜鳩?

find post1

100%

me 第2期

早幾日咪出現post牙中gif

一定係狙擊老貓叫佢make gif

冇4獸，呢個post執咗笠，同好痔愚一樣

老貓又唔cap牙中圖，齋9噏，靠4獸先咁受歡迎

x2
沒有4獸照顧
老貓早就完蛋了

u mean牙中 零吸引力

你理解力 = 0

牙中有吸引力，U冇圖呢個post先唔得

4獸長駐之後，有牙中圖+狙擊U = 人氣

此post主要目的狙擊老貓&j牙中女神

老嘢係咁，眼又矇耳又聾

冇錯

老貓幾耐冇去手機台?

老貓出咗4千想買小米機

其他三獸&狙擊老貓義士點睇老貓又係公海扮老屎忽，呃鳩連登仔話以前KFC啲雞大嚿好味啲? 老貓9吹冇難度

★好想食圖中KFC !

覺得老貓似民國啲遺老遺少

仲係留住條辮

KFC當時80年代開咗幾間，冇耐執晒笠，我食過根本好普通，仲貴，最記得彌敦道嗰間仲幾污糟吓 老貓話大嚿啲，佢痾嚿屎搭埋落去自己食番就大嚿啲

嗰時最佳嘅美式快餐店係Wendy, 尖沙嘴有，中環有，後嚟執晒，可能貴得滯，但好過KFC同M記

老貓講舊時呃傻仔就得，對住4獸，no way

講到港英時代乜都美好，其實佢做緊slave

你覺得老貓大概幾多歲?

條友吹水嘅，KFC執晒撤退，到97後先再返香港

好食就冇理由喇，信老貓一成雙目失明

over 50

覺得老貓經常篡改history

似足中國共產黨

佢媽媽七老八十仲要take care him

所以要狙擊佢

屌老貓屎忽嗰時新蒲崗好多工廠做塑膠嘢，流水作業式，去厠所限次數時間，港英時代，食飯半粒鐘，有冇見老貓講?

老貓又被人屌

老貓經常FF自己日本人，人哋識講流利日文都係揸巴士

【高手在九巴】現身專訪！九巴1A車長流利日語解答遊客問題

老貓點睇我post 1已經關心你有冇飯食

我地工作既就有機會拎黑卡, 老貓你既人生只係等白卡, 高下立見啦

老貓快出尖沙咀！
尖沙咀有鬼婆freehug
your only chance to touch a women

u are巴膠

老貓條友9up 多過呼吸 圖又唔cap 過街老鼠 人人喊打

why ADHD冇津貼
no $2

where is old cat? 閃一吓又消失，去咗洗屎坑?

u should發狂爭取，反正有白卡 大晒

老貓去過幾多間呢喥嘅戲院?

1988年睇戲中座10蚊，英國佬抽稅嘅，等如娛樂稅/消費稅

只懂$30任睇 果堆日活院線（唔明通常執左後，原址會做教會？）

細個冇$

好少睇戲，寧願儲埋買大日本超合金玩具

（好似現在d人教人唔買iphone 唔旅行一樣）但超合金平過樓好多

老貓讀書時有冇讀歷史?

晚上9時許，一輛雙層九巴沿中環干諾道中往灣仔方向行駛，至交易廣場對開時，巴士突然起火冒煙，車長立即安排乘客落車逃生。巴士瞬間全車陷入火海，其間更傳出多下爆炸聲，黑色濃煙衝上半空，交易廣場對開一條行人天橋亦受波及。涉事巴士燒剩車架，上層被燒熔，消防員接報趕至立即開喉灌救，正調查原因。

老貓點睇

老貓屌爆巴士

Today老貓會做啲咩

老貓: pornhub say many times

ready

老貓屌爆巴士rip

U睇足一日?

我入咗塔門釣魚

健康活動，好過老貓日日踎喺公園睇大媽

老貓成日一路睇新移民跳廣場舞一路

老貓叫我哋四獸，財經台將老貓納入四燈

[做功課] 投資1001 《欲贏大錢，必先學會謙遜》

係咪老貓已rip?

老貓收到4000蚊未

政府派個4千元計劃 真係嘥錢 嘥時間 我個fd批左4元比佢

老貓下場一樣

呂布都有份

以為u 做

pornhub whole day

正確：入咗冊 被人塔左

me full paid

睇到隻眼痛就走

搭呀
你就日日洗屎塔

你睇gay片

去油麻地公廁比人到屎眼都痛呀

no fish

any游b 派花today?

water fish

巨乳？

(突發）周庭比人cool 頸非禮，推到起到底為止

派花柳

成個恆大啲人都生性病哈哈哈

游b生性病 母親節感安慰

日本計算

今晚睇阿拉伯beinsports多數見到摩佬，條友撈嘉賓講波佬，歐聯又係佢，堂堂一代名帥

石丸kill u later

say many time

我喺黑白兩道都有勢力

no afraid 石元

老貓有無同媽媽飲茶

1478股東老貓結局

覺得老貓似大時代陶大宇

又淫賤(強姦楊玲) 又細膽

懷疑mytv set做cap圖limit

今日完全cap不到圖（重溫only)

重裝app都唔得

直播就可以

廣告就可以

你仲唔認你is tvbuddy?

根本你次次話pornhub就 = 㷛c9劇

你可以霸定位等佢

老貓點睇我去咗葵廣Jmk妹

不孝

重裝2次

still cant

以後可以

vicf do all job

wait for $4000

可能俾$入mytv 會員，就可以無限cap

老貓點睇九成人未有4000

之前你又話好多人收到

原來mytv抄netfix block cap技術

Go work&請飲茶

呢d 技術就hk yes IT

其他就 hk no IT

老貓點睇我今日揸車過虎門大橋車都無, 原全好有支爆feel

走的走

拉的拉

老貓為了蛇王唔cap圖

可以揾幾多藉口?

trump

唔係開咗新橋咩

即係以後只能cap 3個鐘內直播的圖

iPad被支鬼hack咗，好快送中，之後

you need help desk

24 7 昅實

work work work

work

亂噏，早2日我cap牙中搵食飯團冇問題，明顯U部iPad有事，支鬼is hacking U

maybe 石丸 hack

搜集老貓罪證

一擊即殺

突破盲腸

點睇fevaworks已經搬左

老猫最愛支那劇

j 大陸整容g

搬咗去邊? 深圳?

長沙灣貿易廣場 地鋪搬上五樓
老貓幾時報講座一齊聽

老貓，U must be 小心，陸豐佬一樣待遇

巴基斯坦酒店發生「針對中國人」槍擊事件

巴基斯坦官員表示，3名槍手在俾路支省的瓜達爾闖入一家五星級酒店開槍，至少有一人被打死。
遭到攻擊的是「珍珠大陸酒店」（Pearl Continental Hotel），酒店位於中國投資數十億美元開發的瓜達爾港。
當地官員表示，酒店內客人都已經疏散到安全地區。
巴基斯坦俾路支省分離團體「俾路支解放軍」表示對攻擊事件負責，並表示他們的攻擊目標是中國人和其他外國投資者。
俾路支解放軍反對中國對瓜達爾港開發案的投資，表示開發案對當地居民沒有幫助。
中國駐巴基斯坦領事館遇襲背後的俾路支紛爭
巴基斯坦中國總領館遇襲 槍手被擊斃
巴基斯坦中國領館遇襲 凸顯一帶一路風險
目前已知情形
發生槍擊的珍珠大陸酒店是許多高級政府官員和外國投資商人喜歡入住的酒店。
槍擊發生在周六（5月11日）當地時間下午4:50（格林尼治時間11:50）。
報道說，槍手闖入酒店開槍，安全部隊抵達後和槍手發生槍戰。
目前還不清楚槍擊發生時有多少人在酒店建築內，但官員說大部分酒店客人都已經疏散到安全地方。

作為「一帶一路」項目的一部分，中國正在大力投資建設位於卡拉奇西面600餘公里的俾路支省瓜達爾港。
瓜達爾港開發工程也是中巴經濟走廊的一部分，中巴經濟走廊項目是中國和巴基斯坦之間涵蓋公路、鐵路和管線在內的重大工程項目。
珍珠大陸酒店坐落於一處山坡上，俯視瀕臨阿拉伯海邊上具有戰略地位的瓜達爾港。
BBC駐巴基斯坦記者凱爾馬尼表示，開發中的瓜達爾港安全戒備非常森嚴，發生槍擊攻擊將被視為是重大的危害安全事件

俾路支省
俾路支省是巴基斯坦最貧窮、開發程度最低的一省，位於巴基斯坦西邊，和阿富汗和伊朗擁有共同邊界。
俾路支省經濟主要依賴蘊藏的自然資源，尤其是天然氣，在中國大規模投資開發基礎工程之下正在發生重大轉變。
俾路支省有許多武裝團體，包括俾路支解放軍、巴基斯坦塔利班和遜尼派穆斯林極端組織。
近年來當地的安全局勢有所改善，但是武裝團體還是進行了多次攻擊，包括針對中國帶領項目的攻擊行動。

但由深圳去殺落中山都唔見有咩車, 好順

老貓點睇bitcoin爆升?

越嚟越懷疑老貓屌啤士死氣喉殘留有毒物質，排唔到死氣令巴士爆炸著火，老貓真正屌到巴士爆炸

九巴中環起火 全車瞬間陷入火海

我警告老貓U，唔好偷入巴士廠屌死氣喉，已經有一架著火爆炸，再做就拉U

證明開始大量支鬼變賣香港資產走佬

港樓好快drop to 0

d dirty money自然買 dirty coin

hk 保險箱已不再safe
佢哋又唔係香港出世，亳無感情，梗係搵其他地方放$

唔出奇

如果擠迫就可以致富，印度富左好耐

以前香港物業值$地方就係安全放（好似香港人乜都話放瑞士bank一樣）

以後不了

美帝一定襯香港聽日假期

取消hk關係法

你仲有冇bitcoin喺手

trmup say

佛誕? i 佛 your mither ar winnie thr pooh

好似只有香港放（97前沒有）

好似代替事頭婆 b day

將以前6月份堆假期分拆出來

你係支那人

事頭婆好似5月生日

唔怪得U炒股輸到甩轆，莊家做市，成交量都唔得，同支鬼A股嗰日通過關稅一樣，我懷疑電腦做手腳令指數上升，根本好少錢投入去，成交金額完全唔啱數

目的引連登仔去炒，18000嗰時輸到啲撚屌甩轆仲未知死

Btc全部大戶操縱，殺傻仔，成日吹埋啲某某鬼仔廿歲發達，曬跑車大屋之類，同倫敦金啲mk一樣手法，換條鬼佬信真嘅

甚麼黑市好大需求從來冇數據證明

買btc? 買金條擺保險箱好過喇

但放假在6月

我睇緊A股不跌反升嗰日嘅圖，懷疑共匪股市電腦做手腳，有啲天方夜談，但直覺話假市

支那只有騙子是真的

明知老貓見btc升就諗支鬼走資，莊家襯呢啲時間拉上去，去到幾多收割? 唔知，但呢次再跌估係3000樓下，急跌走都冇得走

呢個雞棚都差唔多收檔，盡量廢物利用，呃得幾隻老貓傻鳩得幾隻

老貓你幾時生日呀

冇4獸講，老貓又搵mother借錢入btc,到時輸埋，4獸= good guy

老貓點睇me又救咗U?

4獸主人又救咗老貓

老貓17年咪跟連登仔炒btc，18000usd轆落嚟，唔屌住佢又衝入去，4獸唔想老貓mother跌錢，個衰仔敗咗唔少

當日lihkg嘅btc大戶發咗達未? 老貓話我知，吹到自己投資大師㗎

最記得財經台有條傻鳩話第二時佢十個btc住半山獨立門牌，cc台軍火佬話5年之後多錢過divid webb,笑到我合唔埋口，嗰時唔懶有睇跌期貨，美帝有得玩，早就執一筆，家陣美帝btc期貨都唔搞了

點睇房屋台一個dse雞開膠post好多人認真討論

link?

不過連登真係有一個IT狗btc賺咗層樓，我信佢堅嘅

其他理論多多串柒柒嗰啲，好彩贏少少，唔好彩跌鳩埋

女朋友想我買樓預埋佢屋企人一齊住

Lihkg好多投資大師

假膠都理佢?

連登仔將「西客之道」都當新聞 討論幾十頁

一向呢喥興某某facebook噏幾句當新聞㗎喇，仲好熱烈討論，屌那星都痴線嘅

老貓，香港大把財路呀

百元出租膠櫈睇飄色 商店穩袋千元：年年都係咁 (14:17)

【東網專訊】長洲太平清醮商機處處，有士多、飾品店利用門外空地位置，出租椅子供有意觀賞飄色的市民租用，每張租金50至100港元不等，亦有長洲居民提供免費椅子。

飾品店負責人溫小姐第一次出租椅子，開價每張80港元，全部20張椅僅剩5張，反應熱烈，「大家都係影靚相，唔係話為節日賺錢，一年一次，大家都開心，唔會諗呢樣嘢」。有士多職員稱預備了15張椅，前、中、後排租金分別100、80及60港元，現只剩下後排2張，「年年都係咁租，唔係啲人會好曬，我呢到仲有冷氣。」

遊人李小姐首次睇太平清醮，感到十分興奮，「好多人！」對於租椅服務她稱見仁見智，「需要咪租囉！自己企到就唔會租」，對於有人批評居民利用節日賺錢，她認為一年一次，有需就有求，「冇辦法，無可厚非」。

今天炎熱陽光普照，賣西瓜冰及西瓜盅的店舖大排長龍。5歲謝小朋友手握比她臉大一半的西瓜冰，不消一會已吃大半，稱會用扇及戴帽消暑。遊人張小姐已戴帽及太陽眼鏡，但仍覺得熱，喝了多杯西瓜沙冰解暑。食店負責人李先生認為，今年人流比上年多35%，料生意額增長約20%，今年預備300個西瓜盅發售。

警訊feel

人哋年年咁做都警訊feel? 事實係動吓腦香港四處有$$執

老貓不願面對

老貓 你認為自己孝唔孝順

老貓點睇大灣區d囡囡個個游水都著3點式, 個個波大過西瓜

老貓今晚食乜

母親節都要媽媽煮飯+洗碗？

樂觀蛇又有偉論發表

將來局勢預測, 支爆前必先港爆, 中国只會鎖国北韓化

警訊對白100% match

政府不孝

又吹奏支那

支那就快rip

問你 你自己係唔係孝順仔

屌政府老母

So evil

Please answer

覺得老猫係執樂觀蛇口水尾先話支爆

老貓有冇嘢同偶像講?

not游b

比負評即係認不孝？

你唔崇拜樂觀sir?

老貓點睇中環有豬睇?

本地豬農：帶豬去中環示威

日日大把返工 港pig

U lazy pig

老貓今日慚唔慚愧？

唔會 老貓不知羞恥

X2 毋親節佢都係watch pornhub

心痛老貓媽媽
Good mum bad son

今晚痢會唔會拎到英超冠軍?

老貓好不孝

老貓，點睇我啱啱買咗個JBL藍牙喇叭，有收音樂，好正

btc就快穿7000，睇黎星期二開始支爆

老貓，me有3個藍牙喇叭，可以送呢個比U, Sony嘅，見面交收兼請U飲茶，OK

老貓有冇買曼城拎冠軍？輕鬆又執5%

老貓: no watch ball say many times

老貓今晚食what

home rice

淘寶many speaker

This is Sony, 唔係淘佬嘢，港行貨要2嚿7水

Me唔淘寶，唔係游G

What 餸

糯米卷

老貓，返工 = rich

有錢買bluetooth speakers

老貓點睇英超煞科

老貓好似係索尼死士

人稱高登索額圖

索尼個親生仔

決性11點：網上傳言 睇巨乳有益身心？

睇巨乳post?

why u have this book

係支那食自助餐真係好撚恐怖, 3，4百蚊人仔一位以為d客都會有少少常識, 但班撚樣仲好似猿人未進化咁個撚個都唔識用工具咁

拎夾食物個夾係咁跌落地下又夾過, 後面d人見到又唔理又拎黎夾, 裝調味料d匙羹又係咁跌, 跌完又放返係完位.

成晚只敢排d即煮即食物, 但一路排都係咁聽到人跌野既聲

贏國自助餐，食過之後平貴都唔會幫襯，喺香港/澳門食好過，貴嘅唔差幾多，問題贏國自座餐食物唔穩陣，我見過吞拿魚魚生變晒色都唔丟，肯定細菌同幼蟲滋生

澳門5、6嚿嘅水準已經唔錯

老貓彿誕繼續pornhub & ? 有冇其他活動?

老貓。識玩魔術好易溝女

Yau b 自己話自己ugly
老貓點睇

暗示整過容?

搭地鐵（死廢老need r優惠）

老貓手腳慢
阿婆都呃唔到

似

啲鬼妹有啲好索

老貓有柏金遜會手震

老貓點睇?

老貓，你睇開嘅支鬼大媽係咪咁?

唔怪得早期d photo隻眼好細

vicf ready

No lazy u
Must cap

4獸放緊假

U must cap圖，too lazy, no 4000

mytv block me

cant cap

石丸is watching U, die soon

no holiday

work is important

支鬼hack ur iPad, die soon

testing

still cant

直播就冇問題

咪直播cap

Ur iPad is hacked by 支鬼，好快U塔上支那，die soon

只播到pornhub入面既cctv

突破盲腸

CCTVporn 專用iPad

Cp又賣腳

Old cat no zoom?

CP誘惑

切老貓條J

個GIGI幾正

but no show feet

cp原來都小肥嘅，今日先發現

頭先CP話碌嘢會痕GA

Never
No money for 不孝子

係咪U條J? 正路U條J冇咁大碌，出名老貓牙簽仔

Use iPad 影屋企部電視

Agger

4獸夾錢無息貸款4000比佢先，唯有咁

Tell him 炒鞋
Quick 4000
No listen

我都tell him去街市撈幾日，洗手出糧，9嚿半包食午餐，返5日唔止4000

石丸又挑機

洗版=u
Your $4000 洗版術
die soon

Too many $4000 post

今日老貓有冇屌巴士死氣喉，屌到爆炸?

4獸警告U此乃非法行為，我哋發現會報驚塔U

點睇連登仔話fg月入8萬只買到400萬樓

支爆變乞衣

老猫有冇出街搭地鐵呀今日

支爆？ 支那係咁宣傳被裁員後先要打電

話同政府部門溝通

人人食老綜，老貓仆得街

巨乳分身？

「平反」點解啲人會覺得中意巴士就一定係毒撚？

打電？

又蝗文？

老貓今日去咗邊?

bt

用咩嘢軟件?

又話pornhube b咩t

下載巴士圖

老貓點睇我reply U除咗U負皮，全部正皮?

「平反」點解啲人會覺得中意巴士就一定係毒撚？

老貓6新分身？

vicf

work

老貓useless

why drop so many

支鬼6月1號增加美帝關稅，38分鐘前消息

trump陣間又唔知發咩癲

下水新iPhone先達佬翻生，準備炒iPhone都得喇，有25%關稅差額

老貌早叫U根4獸做國際貿易陸路運輸司，打貿易戰就係我哋先下

老貓點睇聽日跌幾多點

why China no buy Twitter

嗰時好唔掂嘅時間，有傳贏國想入股

其實冇用嘅，Trump隨便邊個社交網絡發放消息冇分別，blogger, ig等等，甚至github都得

今晚勁多支爆post

不願面對

so bad

bitcomet

pornhub有時果邊多人 會load不到

而且唔係乜片都有

老貓沽咗幾多張期指

China will win

習主席屌打trump

no

only want rich become poor

why no

送終法---大量貯樓支鬼/外國人 掟貨換美金 徹離hk

trump----股市大崩潰

no $ buy期指

呢隻都敢用?

U肯定比支鬼hack咗，IP都唔使check,die soon

梗係用open source 嘅qbitorrent

用咗bitcomet, U真係送中喇

老貓有冇玩夾公仔機

why u no $

用左十年以上了

bitcomet係支鬼開發軟件，老貓都敢用，除非係自己友

我只用qbittorrent, transmission同synoloy嘅download station做bt

老貓唔係支鬼就好快rip

no

支鬼軟件嚟

av seed好多係支那人做出來

磁力連結，冇源頭

老貓點睇聽日逃犯條例開會

no游b no watch

一通過，樓必冧

（其實好多rich人已經走緊貨中）

等於 突然瑞士銀行宣佈自己變成危險銀行，仲唔雞飛狗走咩

你支唔支持快D通過

有0day後門，去google吓，1.43

佢會喺background幫U CLICK廣告，兼夾帶上傳電腦各種資訊

以前 荔園玩過，個鉗完全冇力，呃鳩人

彩虹池掉綠箭

I always off PC

no電源 可以做乜

瓷磚

老貓點睇trump搞到我地中國數以千萬計人失業

電源off 就是防hack之道

唔用支鬼bt工具一樣冇問題，我用raspebrry pi嘅transmissions 咪又係咁bt

報應

U不如掹走LAN線

你都係中國人 點解咁冷血

難怪老貓話hk no it

太複雜 費事學過曬

求其down完 off 機就算

u eat shit jpg

支鬼會出香港食老綜攻略，到時U老綜冇得eat

好有把握老貓送中打靶

照下鏡啦 你由內到外都係一個中國人

U以前又話做IT? 係咪喺IT公司洗屎坑當自己IT狗?

dont want use brain anymore

點解老貓今晚咁興奮 搶口成咁

i hate IT

懷疑佢自稱撈過IT,其實係IT公司洗屎坑only

應該係d boy 開會前駁下八爪魚機 播下projector自稱it人

佢成日諗住個個rich退到同佢同一level ,傻鳩

老貓唔敢答我支唔支持逃犯條例

美中貿易戰衝擊 港商受害：一定要搬了

please answer

美中貿易戰升級，讓在中國設廠的香港企業紛紛叫苦。有位香港商會主席表示，沒有勇氣繼續接訂單了，開始計畫出逃前往台灣，連他自己都覺得：「一定要搬了。」有學者認為，港商撤資潮會全面出現。

not help desk

老貓比錯正評

做咩唔敢答

又話想rich die 佢實支持

打J過多，眼朦手震係咁上下

ready

老貓用bitcomet好快rip

賭王個仔用99999支玫瑰求婚, 老貓會用9條糯米卷去求婚？

老貓a0

A0但又話非青頭
又唔認call G

cp罪

佢曾經講過佢有性病

11點半仲未出現既

屎急

你成日話sick

原來生花柳

你個屎渠爆咗喎

爆左屎渠就咪屙啦

柯去洗手盤

你自己講的

must be hacked by 巨乳

ios出左12.3

一定係你自己

啲語氣一樣

soon

老貓真係憎人富貴

rich=evil

所以幾千年來 世界歷史，一有機會就發生革命

NO 資本主義

世界根本唔會進步

No 資本主義
老貓成世都唔會見到女人裸體

X200

4獸不願面對

u only want祼體bus

連登d學生哥大陸都未返過學人指點江山

老貓又摟屌

★ios 12.3 災民 叫苦區！

ifandog不願面對

咁你搵到BUG未呀

老貓ready. 今日估計冇牙中

★面對？不了！Surface已超越ipad取得第一名！

游b?

中国黑獄暴行曝光 女基督徒被脫光供獄卒玩弄取樂

先是被迫在眾人面前脫光供獄警搜身，而牢房生活更是痛苦，其中一人憶述，「牢頭（指該牢房內最有威望的一兩人）把全房的囚犯都喚醒，強迫她脫光衣服供眾人賞玩取樂，並透露是獄方指示這麼做的」。

另一名女性受害者則稱，她入獄時被迫全裸搜身加拍照，獄警接下來勒令她一絲不掛地從一樓走到三樓，並當著眾人的面侮辱她，逼她原地跳動及起立蹲下，一旁的眾人則一邊獰笑一邊嘲弄、拍照，手段簡直毫無人性。

震蛋

露體狂？

cp睇到

why u call her CP

童星

你以前有冇j過佢

無業男苦追女神多年無果涉恐嚇兼強姦 事主因姦成孕需人工流產

吉利仔175

no

以前J=FBI come

用股票做花名！巨乳真身

老貓細個有無人踢你入黑社會?

老貓is新技安猛人

新大雄

支那貓

老貓點睇me家陣深圳照樣狙擊U?

鄧兆尊打靶 jpg

講下你屋企有幾窮

老貓又扮絲打出post?

老貓點睇全球#metoo? U遲早瀨嘢

澳洲男子好心幫助路上女子修理壞車 遭誣告猥褻侵犯失去工作和婚姻

老貓唔出街

似。

咁膠

出街=danger

奶波魔&U

老貓可唔可以停止貼垃圾GIF 浪費網絡資源

唔出奇

愛民邨不嬲有大環山老新啲人

中国黑獄暴行曝光 女基督徒被脫光供獄卒玩弄取樂

老貓理想職業, 日日可審問游B

老貓喺財經台開膠post又被人屌

手機台all blocked老貓之後，下個係財經台

老貓=全登公敵

老貓點睇大劉個7歲仔有成百億身家

老貓再次被人屌

南興啲人真係有啲串

你平時買飯都要出街

冇人先行出去

用避雨mode

你係咪痴線的

老貓請盡快求診
你完全夠資格攞白卡
Can 呃兩蚊優惠個種

💯％

都好danger喎，你都係唔好出嚟

你有人類恐懼症

u

u have白卡

人類=evil

白卡=/=痴線

u are bot?

Why 負評
又話公屋 白卡 老綜=三神器
Now u can get最難個件

出街危險list

metoo
屈非禮
蝻打劫
支那汽車駛上行人路
高空擲物

註：以上全部只會在HK發生 HK根本係 災地

u have all already

請回答
點解唔想攞白卡？
明明有錢攞（傷殘津貼）
早啲申請又係no need wait 波叔4000$
又no need work

好似要住 青山醫院幾個月 醫生approve才會批

游b:這是很現實的問題jpg

青山=no need work
Your dream

Ask ask first

U返去陸豐就安全

老貓有冇諗想扮同屋企人嘈交

分多間公屋?

老貓屌巴士死氣喉過量，已經痴咗線

佢冇$$交租

老綜全包的

咁你又話申請4000蚊
點解你成日講大話

我話老綜全包

not me now老綜

why唔拎

又去𥄫啲排球妹妹

點解咁多人做gym
要等成10條友

老貓點睇火尿深?

火燎森金句錄

metoo

then

趕絕游b

Instagram宣布將取消like數 官方：最快本月開始試行

樓市無懼貿易戰，二手繼續破頂，買不起，只能租，可惜越租越細。本報發現，天水圍嘉湖山莊一個實用面積640方呎的單位「一劏六」，業主劏成六個大小不同的房間出租，其中一個約45方呎房間，原則竟是單位廁所，內裏原本的浴缸位置，改裝成一個踎廁；旁邊放睡床後，床身貼着抽氣扇。空間狹小，月租卻要3,700元，呎租82元，較同屋苑完整單位出租呎價22元貴逾2.7倍。
點睇？

奶波魔checked

無懼貿易戰，但極懼送終法

樓市只怕送終法

香港早十年樓市 全靠班暴發蝗、dirty $ 蝗 、認為香港=安全的外國人炒起，首先豪宅、跟住私人屋苑，最後公屋 唐樓

唔通靠擠逼炒起咩！

Back to 香港，正常狙擊老貓

why u not炒樓？ 家陣咪唔使等4000

同四獸同一level

老貓做咁多年嘢都儲唔到首期

老貓幾十歲人，後生時唔努力，剩係識得J巴士，做巴膠，咪搞到靠正苦養

覺得佢冇1份工做長過3年

老貓唔好等4000喇，有嘢撈，順手撻幾隻稯，晚餐包埋

機械slave

因為你唔聽教, 倒公司米

只有4獸BOSS包容YOU

WHY SO early?

頭先up左 ios 12.3 有d驚

GAY COOK IS WATCHING YOUR ASS

still cant cap mytv重溫

no excuse

you still need wrok

non stop cap 牙中

work work work

ios 12.3 safari 播pornhub死機fix左

倒公司米是正義行為

只有4獸BOSS包容YOU

you need obey

only slave need obey

老貓需要勞改

use Huawei

好快又死機，開唔翻

pccw有個huawei modem

你出賣公司就係不義

老貓too lazy, 4獸介紹咗十幾份工佢都唔撈，寧願啃老，建議送中打靶，浪費資源，各位有冇異議?

g持

暫時睇pornhub冇問題

之前要成日safari轉成電腦版才load到

點解你免費幫apple搵bug

slave

gay cook is 老貓 master

老貓早2日先話APPLE唔請人試BUG
我心諗 有老貓呢隻FREE SLAVE 仲請咩人

老貓ready, 檢查iPad有冇電

今日慣例冇牙中，不過U要睇吓tvb有冇改動，牙中受歡迎隨時加多出場時間

免費slave check ios bug

老貓 = iDog

老貓鐵定等到2022先有4000

派4000蚊至今僅向11.2萬人發款 職津處30員工劈炮

老貓日日開post乜柒都拉埋4000蚊嚟講，準備去同admin投訴佢洗版

站務台都比班動物撚洗緊板

u need prepare this

your duty

no her

支持將老貓送中打靶

老貓有無睇過john wick

why 老貓負皮

老貓3日後有免費活豬食, 出中環随手執

佢眼朦手震，有時自己都負埋皮

u = find bug free slave

老貓點睇?
有無人覺得呢個世界資源既分配好恐怖

老貓剩係諗住不勞而獲

似係老貓&奶波魔 十指緊握

中環樓上吧兩巴漢遇襲頭傷 十指緊扣送院

world need this

你喺陸豐做過紅衛兵?

巨乳？

★70後倉務員靠父母幹買樓 再冒簽名抵押借800萬還賭債 囚52月

老貓差啲又被人呃 廢老

網民熱話：上水捉棋黨企圖呃阿伯 正義市民出手相助 (13:30)

【東網專訊】以擺象棋殘局「搵食」的「捉棋黨」近年在本港不同地方出沒，受騙人士更以長者為主。日前有網民在上水目擊一群「捉棋黨」以一名伯伯為目標，更帶他到銀行撳錢，網民擔心伯伯受騙，出言阻止，期間一度遭對方恐嚇。網民事後在社交平台發布貼文，呼籲街坊不要對這種事情視若無睹。

昨日（14日）下午6時左右，網民Alex Lee在Facebook群組「North District 北區」上載了兩張照片，並發布長文講述事情經過。「返工喺屋企樓下往上水火車站天橋，有個公公被『專才』搭雞棚捉棋黨天仙局屈，仲夾佢去銀行撳兩萬出來。」Alex見此感到不妥便出聲制止，並且拿出手機拍攝，期間捉棋黨其中一名身穿白衫男子竟出言恐嚇：「唔好多事，做乜攞電話出嚟影相」，更作勢要攻擊他，但Alex直言，「睇住個公公入天仙局，同埋作為香港人，冇理由畀佢哋食住上...之後我大聲喝佢哋...最後佢哋身有屎落荒而逃」。

Alex在文中表示，自己一早知道出手相助會有甚麼後果，但不願看到有人上當受騙。他又謂，考慮很久才決定發文分享事件，更呼籲其他街坊要齊心：「我好想多啲街坊齊心，其實上水多咗好多呢啲『專才』」。

不少網民對Alex的行為表示讚賞：「見義勇為，香港有救！」「樓主好波！有正義感！」「多謝你正義行為，well done！」有人表示經常看到這些騙錢黨：「街市對出大把呢啲『專才』」、「今朝已見到佢哋在上水中心對出天橋設局」。不過亦有人認為Alex的行為可能為自己招致危險：「小心畀人伏，啲劣質人乜都夠膽死」。

網民有話說：

Him Hui：香港人多謝你
翁柏熙：夠膽死問做乜影相呀？咁你做乜喺度擺天仙局呃人錢呀！
Moonly Chan：見義勇為，香港有救

老貓每日有冇煮飯食？

mother cook for him

條撚樣煮蕃薯都懶

咁老貓有冇90年代去澳門食翅？90代過馬交食煲仔飯咁大煲排翅都係百幾2百, 平到笑, 住埋何生酒店過夜都係百幾銀

是咪福隆新街

唔記得啦, 我都好耐未去過澳門玩, 只記得係十月初五街附近

應該就係嗰邊
鉅記吖嘛

老貓有冇去過澳門成問題，九龍城寨未拆之前老貓有冇去過?

去過睇豔舞同食狗肉

我都冇入過九龍城寨，諗起有啲可惜

得日本仔留下紀錄了

睇書嗰時九龍城寨有地產代理，買咗唔使交地租差餉管理費，水費好少用城寨裡面井水，係電費一樣

睇舊相入面起到迷宮咁，唔識路出返嚟有難度

老貓留低負皮，潛水鳥

神奈川川崎有個城寨樂園
不過應該唔好玩

聽講可以自己起樓
唔駛同政府申請

以前d7層公屋都有水井

家下同老貓好似玩通靈咁, 正負評代表是否, 老貓其實已經rip左

平安鐘

係

佢城寨裡面私人做嘅，唔係政府，嗰喥以前仍係清政府管轄地區

以前多山寨廠 冇牌牙醫

正常嘢到黃賭毒都有

電影同九龍城寨有關

漫畫

日本仿九龍城寨機舖

道友公然食白粉

老貓其實應該鍾意九龍城寨，偷底褲裝阿婆沖涼唔會有事

老貓係吉利仔

佢一定偷偷地喺後巷睇脫衣舞

老貓又㩒平安鐘

做緊家務

老貓open new post

仲有3X 個space

開定差唔多啦

四獸話ok就ok

X3

叫親老貓開post就推三推四, 做slave聽4獸order就得

終於出左$4000

★J慧中時間又到了！（68）

evil ppl no $4000

only good ppl get

buy ipad?

Can stop 洗版了？

Only 廢人need

還錢

yes

need wait 1478 rise

一已私慾而洗版
都係need bam

四獸等都唔使等$4000

就有

Bad son

天無眼

做乜咁快手?

994

995

996

997

998

999

1000